# Ionic4 VueJs

# Estos archivos se pueden agregar a cualquier proyecto en forma de servicio o proveedor. 
#Entre ellos se maneja la persistencia de datos del usuario y las respectivas peticiones post y get a los endpoint de una api.